最長冷戰左幾耐？

最後又有冇分到手？

美國同蘇聯
冷戰咗44年

十個鐘
最後忍唔住鬧爆佢 就好番

好man

同老婆冷戰咗50年

30年

一世
對唔住 係我錯啦

唔同對方講野都係為咗冷靜
冷靜諗完件事 自然就無冷戰嘅必要
不過條女都識做 大家互相比台階對方 事後亦都有改進嘅

一世？

鬥遲覆訊息 遲咗兩個幾月先覆

冷到分埋手

之後點？

有冇後悔

我唔會忍到唔搵

唔知，佢唔揾我，我唔揾佢，代表咩

你點解唔搵佢

因為佢好似已經放低左我

拍左幾耐

咁最長可以幾多日

3個鐘
利申分手邊緣

咁你搵左未呀
做咩冷戰呀

成世, 佢仲未出現

搵咗十萬九千次
淨係覆過一次
星期一我whatsapp發脾氣講過咗火
咁就玩完
之後我戴咗綠帽都比咗次機會佢
我係好on9但鬼叫初戀咩
好撚痛呀

半年

最緊要除得快
比得帽你都證明你唔重要啦

你唔試下點知

同右手冷戰緊2日

依家冷戰緊，尋日佢4個鐘冇應我機，我依家試下40個鐘唔應佢，但係佢好似唔知自己有問題，係咁搵我當冇事發生

會唔會好染

一個月

蘇聯最後解體變咗俄羅斯

2星期

一世

你又拍左幾耐

始終都要有人踏出第一步
想冷戰到分手就唔好踏

比人block曬

岩岩發現？

早幾日咯

冷戰到分手

真愛嘅邊有人想分手吖

一齊住都可以冷戰5日

真你老母咩
綠帽仔黎架咋你 傻鳩

咁我愛咁點姐
第一次係咁架啦

追過十個都失敗
突然有一個主動走入你嘅生命
珍惜唔捨得都正常姐

2日

佢個時候覺得悶
覺得你有新鮮感先同你一齊咋傻鳩
宜家覺得你悶囖窩
直接搵第二個比帽你戴

肺炎long d
屌你老母死共狗

我琴晚係到諗
如果唔係肺炎今日我會點

太遲了

冇後悔？

如何做到最後點收科

我睇到title個陣都咁諗

揾左佢了

覆左未？

同我預期一樣，佢已經唔係我當初認識概佢。。。

大概係咩事？

佢啲習慣變曬，開始出翻去蒲

即係佢未玩夠？

有冇tg 陪下我傾計都好

我估佢係想有人陪姐

3日後分手，然後對方從此消失咗

冷到大家都無再搵大家

靜雞雞地分左手

仲要同一個人同一個方式分左兩次

都好既 有個答案

搵過佢搵唔到？

一齊左幾耐？

唉想死，佢話佢以家過得好開心，依我呢仲味放低，兩個月冇好好瞓過，就黎要睇心理醫生

你地雙方幾大？

20頭，有咩關係

後生未定性 你仲後生 大把選擇

好想可以行到最後，可能真係命裏有時終須有 命裏無時莫強求

有

初戀？

依家搵返佢

我都想佢係我概第一次。。

好似有故聽

傷心事

The best is yet to come

連登有愛 love you bro

比佢Block曬

你傻架？ 俾得帽你 遲早都會戴
咪諗啲咁卑微既野
你有你自己既價值
下個會更好

個時一年幾啦 冷得咁耐 大家都唔係咁愛大家啦

電話唔聽msg唔覆 工都轉埋點揾

呢句真係好岩，一齊返都會有機會再帽多次
幾唔捨得都要往前看

剷上佢屋企

正解

試過拍咗好耐都唔肯開門，最驚開門見到唔想見到嘅野

嘈咩

有啲人頂唔順冷戰
愛恨分明唔鍾意拖泥帶水例如我
冷左3-4日 果斷分手
無後悔
話左唔鍾意架啦 係要踩底線 抵死

同你個名match

醒咗了

4個幾月啦，唉

咁應該點做？
冷靜同冷戰頭幾日都係唔搵對方架啦？

太耐應該都冇了⋯